/* 
  Localizable.strings
  GITGET

  Created by Bo-Young PARK on 29/11/2017.
  Copyright © 2017 Bo-Young PARK. All rights reserved.
*/

//노티피케이션 문구
"Check Your Today Contributions" = "오늘의 Contributions가 도착했습니다.";
"😔 Oh no. You don't have any commits today." = "😔 헐. 정말 이대로 하얗게 비워둘거예요?";
"👍 Good. %@ contributions today!" = "👍 좋아요. 오늘 %@ 번 기여하셨어요!";
"👏 Well done. %@ contributions today!" = "👏 최고예요. 오늘 %@ 번 기여하셨어요!";
"🔥 Burned out! %@ contributions today!" = "🔥 대박! 오늘 %@ 번 기여하셨어요!";

//업데이트
"Update" = "업데이트";
"Update Available" = "업데이트 가능";
"OK" = "확인";
"Not Now" = "지금 하지 않음";

//Team Tab
"My Contributions" = "나의 Contributions";
"Team Contributions" = "동료 개발자들의 Contributions";

//Team Tab Alert
"Add Colleague" = "동료 추가하기";
"Please enter your colleague's GitHub username." = "동료의 GitHub username을 입력하세요.";
"Done" = "완료";
"GitHub username only" = "GitHub username";
"Edit" = "편집";

//Setting Tab
//섹션 헤드
"My GitHub Account" = "내 GitHub 정보";
"Preferrences" = "설정";
"About GitGet" = "깃젯에 대하여";
"SignOut" = "나가기";

//셀 타이틀
"Theme" = "테마";
"Tutorial" = "사용법";
"Rate GITGET" = "깃젯 별점주기";
"Version" = "버전 정보";
"Send email to GITGET" = "깃젯에게 메일 보내기";
"Signout" = "로그아웃";
"Cancel" = "취소";

"This is the latest version." = "현재 최신 버전입니다.";
"It is recommended that you update the GitGet to the latest version." = "깃젯을 최신버전으로 업데이트 해주세요.";
"It is recommended that you update the GitGet to the latest version.\nPlease update it in Setting" = "깃젯을 최신버전으로 업데이트 해주세요.\n설정 메뉴에서 언제든지 가능합니다.";
"Are you sure you want to Log out?" = "정말 로그아웃 하시겠어요?";
"(Update Available)" = "(최신버전 아님)";
"(The Latest Ver.)" = "(최신버전)";

//깃젯에게 메일보내기 눌렀을 때 메일 내용
"\nThanks for your feedback!\nKindly write your advise here. :)\n\n\n=====\niOS Version: %@\nApp Version: %@\n=====" = "피드백 주셔서 감사합니다!\n깃젯에 대한 소중한 의견을 여기에 적어주세요. :)\n\n\n=====\niOS Version: %@\nApp Version: %@\n=====";

//튜토리얼로 보여줄 이미지
"TutorialOne_en_iPhone" = "TutorialOne_kr_iPhone";
"TutorialTwo_en_iPhone" = "TutorialTwo_kr_iPhone";
"TutorialThree_en_iPhone" = "TutorialThree_kr_iPhone";
"TutorialFour_en_iPhone" = "TutorialFour_kr_iPhone";
"TutorialFive_en_iPhone" = "TutorialFive_kr_iPhone";

"TutorialOne_en_iPhoneX" = "TutorialOne_kr_iPhoneX";
"TutorialTwo_en_iPhoneX" = "TutorialTwo_kr_iPhoneX";
"TutorialThree_en_iPhoneX" = "TutorialThree_kr_iPhoneX";
"TutorialFour_en_iPhoneX" = "TutorialFour_kr_iPhoneX";
"TutorialFive_en_iPhoneX" = "TutorialFive_kr_iPhoneX";

"TutorialOne_en_iPhoneSE" = "TutorialOne_kr_iPhoneSE";
"TutorialTwo_en_iPhoneSE" = "TutorialTwo_kr_iPhoneSE"; 
"TutorialThree_en_iPhoneSE" = "TutorialThree_kr_iPhoneSE";
"TutorialFour_en_iPhoneSE" = "TutorialFour_kr_iPhoneSE";
"TutorialFive_en_iPhoneSE" = "TutorialFive_kr_iPhoneSE";

//프로필(디테일 설정)
"Profile" = "프로필";
"Starred Repositories" = "즐겨찾기한 Repositories";
"Name" = "이름";
"Email" = "이메일";
"Bio" = "상태메시지";
"URL" = "URL";
"Company" = "소속";
"Location" = "위치";

//색상테마(디테일 설정)
"GitHub Original" = "GitHub 기본";
"Black And White" = "바둑돌";
"Jeju Ocean Blue" = "제주 바다";
"Winter Burgundy" = "따뜻한 겨울";
"Halloween Orange" = "할로윈";
"Ginkgo Yellow" = "은행나무";
"Freestyle" = "프리스타일";
"Christmas Edition" = "크리스마스";
